波台國家安全處名單大公開v3.0.9

港X之父：港島總區指揮官

鳩硬冇XX：灣仔警區總督察(刑事)

D.Daxxt (狗狗夢遺)：沙田警區高級督察

H_Lozaxx

致命XX拉

ICEMAN_2 （歌神X學友）：八鄉警署分區指揮官

X迪洛夫🇸🇪

夢X拾X

逆X玫瑰：（圖右)

全即X一

廢X七號（下方）

醉右(迷monxxx)

韋X安（世三）

青X雅美(廢青)（夢X拾遺提供資料）

Jaxex奔（圖右）

柳X一即是全

蓋X寶吊X母(圖左)

上條X麻

山X逢花

Ax迷（中間）：國家安全事務顧問兼任情報收集分析主任

L_Torrxxra=3=

中X大師(圖左)

N_Bendtnxr

Merci_Arsexx

迷上拿X的本領

英甲鐵衛medxxx（古X文乃）：公共關係科 負責同傳媒溝通+道歉

陳耀.

沙洛X卡X

大雞X（圖右）
細X樂（圖左）

老帽（圖右）

神X寺XX （殉職）

武X（亞洲一哥）

子不X宮（dwantxm)（圖左）

廢X🚬：西九龍交通部

SiuFa(Boardixx) (圖左）

唔～天氣不似預期～（圖左）：波台玩具
佩雷斯主席（圖右）

心軟XX硬

西西徐志摩

有咩更新牙

西窿狗

蓋清

黑警死全家 唔係黑警咪撚吠啦

又爆 個社會好難得回復正常

明叔？

細雞樂個樣勁似吳京